 10:55, 19 февраля 2019
Модели показали интимные части тела наподиуме
Британский модельер Пэм Хогг (Pam Hogg) выпустила на подиум моделей в прозрачной одежде. Об этом сообщает The Sun.Показ состоялся во время недели моды в Лондоне. Дизайнер представляла новую коллекцию осень-зима 2019, которая полностью состояла из откровенных нарядов: участницы шоу демонстрировали облегающие комбинезоны из капроновой ткани, через которые были видны интимные части тела, и несли в руках хлысты. Некоторые костюмы были украшены нашивками из искусственного меха, другие — надписью Venus («Венера»).Фото опубликовано @ginaparr_makeupКроме того, в коллекцию вошла одежда, головные уборы и аксессуары из черного латекса и кожи в стиле БДСМ, а также нижнее белье из золотистого материала.На показе, в частности выступили 18-летняя дочь британского актера Рэя Уинстона Элли Рей (Ellie Rae) и бразильская модель Элис Деллол (Alice Dellal), которая ранее принимала участие в шоу Chanel и Agent Provocateur.Материалы по теме00:09 — 15 февраляПрозрачный леопард, безумные меха и мокрые моделиКак прошла неделя моды в Нью-ЙоркеПэм Хогг — одна из ведущих британских дизайнеров, отличающихся «бунтарским» подходом к высокой моде и выпускающих провокационные коллекции.Ранее в феврале, во время недели моды в Нью-Йорке, модель бренда Vaquera вышла на подиум со странной деталью на нижнем белье. Речь идет о небольшой подушке, к которой лентой привязали фейковое украшение в виде кольца с крупным бриллиантом. 
